（突發）無綫好野 播完套4K劇播2K劇

咩蘭花刧 2000年咁上下拍落 正

倉底劇

TBB內部權力鬥爭下既遺物

你就想啦2k，240p咋

全盛時期既唐寧同蘇玉華可以用2K劇拿到幾多收視先係焦點

無綫收費電視劇集台首播
播出日期 2008年3月18日 - 4月14日
播出时间 逢星期一至五 20:00-21:00

海外推出
播出日期 2007年7月9日

咪又係推到完場

反而想睇詭探

菊花劫

真係2K劇黎 究竟邊撚個咁好諗頭拎出黎當新劇播

cherry 正

2000年代

有2k咩

今晚 21:30 viutv

詭探

倉底貨講到滄底遺珠真係好肉酸

不得了

硬起同唐寧都冇再拍電視劇都要人出嚟幫手宣傳 入面仲要有三個已經過咗身

好似係06拍

拍攝／製作年份 2006年10月－12月(wiki)

影視台班柒頭咪一樣推到完場
男人老狗追港女師奶劇

柒真係無極限

套野係賣劇情(好似係) 有三位演員已經過身

做咩會播倉底野

2000年左近咪2k

講真, 叫d 演員講返套劇講乜都未必記得啦

仲推出黎話一定好好睇, 真係搞笑

重播皆大歡喜都冇咁嬲

認真問 邊3個

576P

咁乜係4k

2k？邊撚道2k？ 睇過

d片好舊

睇廣告d畫質成套大時代咁

屌 樓主本身個gag都ok 你班懵撚小學雞死返去上堂啦

見到d傻鳩亂用2k,4k就好撚想嘔

08奧運仲係講緊720P同1080P開始興

黃金時間重播皆大歡喜
收視可能仲高過晒呢幾年播果d

大閆生 魯芬bb 曾守明

成班傻閪
2k同4k 唔係同一個意思呀

陳鴻烈
魯芬
曾醒明

4k 2k 點分

叫cctvb請佢地上黎谷收視

冇人屌簡體字 ？

播出时间 逢星期一至五 20:00-21:00

唔好笑囉

魯芬bb

唔係諗住播完套不懂撒嬌的女人會有慣性收視嘛

agger

垃圾畫質 898

打手嚟姐

有唐寧 幾多K都睇啦

lm睇腰斬

睇到畫質都唔開胃

屌我中學拍
而家大學畢業n年先播
等我生埋仔先首播啦

2乜撚嘢k?

06年tvb仲係拍緊dvd格式咋
而家香港9成戲院都係用緊2k projector
而2k只係高1080p少少

好熟喎

呢套田蕊尼聲稱係tvb第一套戲
但印象佢第一套好似係巨輪。。
乜野權力鬥爭?

2k玩具game

屌你老未 2K係講年份啊

就係呢套無播你先覺得唔係
權力鬥爭可能係關於啲監製

屌你老母成班又要睇又要屌

利申：已經十年冇睇

心諗做乜撚
樓主寫到明2000年都仲有人唔明

倉底還倉底, 你睇過la咩

利申: 有d想睇佢點高清化😹

難分真與假

唔係720p咩

2K劇= 200x劇

嘩 好撚醒呀

邊個

成班傻仔跳出黎講2K畫質

睇壞眼

不過仲有班打手推到完場

好有鬥住雞眼睇既feel

Y2K

好似n年之前係無線收費電視睇過

識唔識咩叫2K,2K係高過HD,佢只係720咋

如果收得下次播帝女花

TCB冇睇好耐 最近套撒嬌的女人都冇睇過
但今次有唐寧BB

真正2K
係Y2K

似480

套嘢當時應該已經轉用digital機拍，唔知係咪行緊720p
其實舊劇集如大時代啲色分分鐘仲好過而家

奧運係初轉1080p制式
之後應該有一堆720p劇做過渡

好多人成日笑鳩廢老/tvb劇集科技盲
但其實自己又唔見得好得去邊
尋晚見到一大堆人盲屌tvb icq

未來廢老其實就有路捉嘅
自己諗下自己係咪

digital劇集應該冇試過用480拍
以前轉digital制式有一段時間行576i
以往行analog嘅畫質換算返應該都高過呢個解像度

tvb

好睇就唔會十年後先播啦，你估紅酒咩

到底係樓主個gag失敗
定人蠢gag唔到個意思

曾守明唔係曾醒明呀
人地退休架未死架

睇鬼探好過

如果收視一樣就証明左tbb跟本唔洗比咁高預算出黎拍野

佢痴左線